Hypetrade852呢間野賣真野定假野

見到好平 但係又有晒門市咁 有冇人去買過

假嘢

買開果幾間代購，村上隆新款個幾月前發售，有啲款問咗幾間都賣晒佢依家先有，仲可以預訂代表咩
Stüssy tee一件成本都三百幾，佢先賣二百幾，兩件仲有九折

間間ig shop所有野都有得預訂
自己諗啦

假

2020年啦
仲ig shop